依家香港五千蚊租唔租到一房一廳樓？

好遠好遠村屋可能得

大埔墟唐樓，最平4千幾都見過，而且近火車站，不過要行4~5層

開放式就要搵總有

141月租都唔止$5000啦

省下5千買arkk 5年後上車一半首期了

難搞Wor清

有咁平就唔駛住劏房啦
呢個價住劏房就得

深水埗 5000劏房都難有一房一廳啦

呢個價租交通唔方便既村屋 應該得既

住骨灰都唔止啦, 岸鳩仔, 學人溝女一齊住..........

點會冇

香港絕大部份豪宅都冇乾濕分離

搵嚟睇吓

搵撚到咩
深水埗劏房都5000啦

呢度嘅乾濕分離意思係有一個企缸 沖涼唔會整到坐廁位濕曬

扑野果時比我join埋都可以傾吓

北區？

深圳啦屌

每人預算5000?

大嶼山或者長洲應該有得諗

之前有單新聞定趣聞, 流浮山貨櫃屋月租兩千幾

租就租到
不過就唔會包其他野同埋舊啲
家電 傢俬 要自己處理

老老豆豆 要廳有乜用
租服務式劏房/studio算啦

電梯?

元朗南邊圍村屋8000蚊有700尺利申有fd 住緊